秀茂坪發生火警4人死亡

RIP

雖然唔知呢單火警起因
不過令我諗起
依家好多人都淘傢俬 電器
d 人連雪櫃冷氣機都淘
未來火警應該越來越多

★支那好治癒gif貼圖區！（12）

淘大型電器真係等變gif

咩事，又係啲窮撚出事

就算唔自己淘
香港啲舖頭都會入貨抬一抬價賣番俾你

支那的會爆炸
一個個隱藏炸彈

你當豐澤啲安全測試、保險，仲有其他國家行貨係咩？

你當香港只得豐澤

電器自燃

Michael Jackson下話？我都想睇吓

成蟲的名言：支那電器會爆炸

公屋
電器教育要加強啦太多窮人去淘電器

完全唔知佢提豐澤做乜鳩
拉埋其他國家

香港仲成堆細鋪頭賣支那電器

仲有啲FB網店拍片拍到好正咁

吸甲醛吸死佢地
好多隱藏野佢地唔覺
d膠最毒

害人害己
仲有d痴線到買大W數電熱水爐

根本d 鋪頭都係賣國產大陸野

支那野冇跟香港法例要求
qc又差
又重甲醛
真係害死人

多咗人買小米
我同事屋企全屋都係佢

買大牌子咪得

嗰啲大陸電器充電池滑板車嗰類型大電流嘅機會好大

淘埋啲埋垃圾電嚴的話，只可以話佢自作自受

淘都係淘低功率電器

好多人成日吹奏淘寶買電器好抵，根本就on撚9

公屋又贏

一見格力，就醒水走人啦。

我老婆有樣嘢好，對甲醛好敏感。一聞到有就咳。

去大行買基本安全。

天然sensor

識用係幾抵玩，但大部分都係傻鳩。

果次貪平買咗個大陸製嘅加顯氣啲膠有問題，佢話聞到有啲確喉味。

咁都聞到啲膠係冇跟標準。結果掉咗。

大陸膠/木啦
基本都係超標
同埋你唔知佢仲加d咩入面

收下口啦 講笑唔是咁講

點解國安教育冇
電器安全
火警安全
妻女安全

全民國家安全教育日搞成咁，講咩有國才有家，垃圾政府

燒死自己全家就算
唔好害到其他人

格離鄰社多支那狗既真係小心d
佢地乜柒都係

唔好話淨係公屋會有
劏房甚至私樓都有啲冇撚腦暴發戶大陸喱唔撚用腦

早機日支那電vivo差d爆左香港貨機

點解好似公屋易啲火燭，應該話公屋火燭特別易燒死人咁

淘寶垃圾返嚟冇問題
電器真係危險
特別係大陸同香港嘅唔同
雖然有轉換
但係都相當危險

唔識電既野
不過都知佢地d野唔適用於香港
最少佢地都冇地線

唔好笑果下擲洗

其實唔犯法咩
報下海關好喎

下個到你呀屌你老母

我好撚驚呀

有同事乜都淘，同我講19蚊嗰個風筒好用，咩壞咗都唔心痛我諗你都痴嘅，一陣用用下佢噴火點算，我幾百蚊個嘅風筒用咗3、4年

收下把口啦

佢地唔明 日日用買個靚少少既仲抵過佢地貪平
靚野吹完個髮係柔仲順
d支那貨吹完又乾又傷髮

平野無好就係咁

仲惡佈係方便用呢d支那電器
自己仲換埋插座而唔係插頭

懶係幽默咁，你死撚咗咪見到囉傻閪

我死撚咗見到你老母祖宗十八代全部女人做雞添呀

秀茂坪呢個地方真係好鬼
RIP

Rip

成班正義撚梗係全部都已經冚家剷，死剩種身同感受湧晒出嚟

驚咪縮返落你老母個閪窿到囉新會然

係唔係都話女人係雞，睇撚死你又係溝唔到女既油頭毒撚 你死撚咗都無人可憐，講埋啲咁mean既嘢刷存在感

搞埋d咩國家安全教育日
不如教下人如何保障家居安全好過

係死唔去住咁點呀？吹撚漲

縮入你老母個屎眼都仲安全，叫你老母灌定腸啦

起火原因 祖國電器

鬼撚咩
慌死唔係D公屋撚用埋D支那電器咩

多雜物
擅自改間格(正常廚房門係合防火規格，不過唔少人會拆走)
房間多數用木板牆(原裝公屋單位多數無間房，唔會有人用磚牆間)

買定滅火筒未

究竟死咗幾多個
又4死 又2死 又1死

小米都唔算真係平都叫當用美的咁既水平
講緊爆果啲9成淘寶無品牌無QC中國野

睇時間update 你個通知有寫時間

重要Jordan 同Jackson 都唔識分

個滅火筒最尾都係淘落嚟

屌你 撚狗我地呢班睇新聞既市民

好撚痴線
唔噴火
漏電都死得啦家陣d人係咪飲得鉛水多變弱智

假設要衝入去救人
身上有要有咩裝備先可以防到火？
同埋救到人

上面有19蚊風筒

你死你事
一陣變危樓就重建變豪宅

我想完Jackson 再搵Jordan

早期老母買咗件電風扇可以拎出街嗰隻
周街都買到嘅淘寶貨 有日放咗係度無郁過
無端端有陣濃味嚇撚到鳩縮

火勢猛到咁
冇氧氣樽死硬
但正常人又點會有

所以都係交返比消防啦

三叔碌柒當年就係用支那電 全球出事
最近vivo.....

真係自求多福啦

入火場真係
冇訓練過就唔好搞啦
幫手叫人走 減低傷亡仲好

一望單新聞即刻諗到應該關淘電器事

樓上好慘
又比燻到外牆黑哂
部冷氣又比佢燒埋
有無得民事索償架

我估同睇電視唔同
咁大火 入去死梗

人地全家死哂。。。。。

最近發生既都係因為淘寶野囉

始終電器越來越安全

係支那野質素差跟唔上時代

男戶主無事

慳小小 攞條命較飛

其實係入邊火燭定出邊起火?

新聞話入邊電線

好似老豆未死

我睇完新聞，大概係外父第一時間逃出打俾女婿，點知屋企人走唔到，佢想衝返入去救人不果。
就算真係一屋都係淘返嚟，始終人命嚟仲要白頭人送黑頭人，仲有小朋友𠻹。
珍惜家人

D大陸野真係好危險
就算要用真係要人係度先好用
訓覺真係要OFF撚哂

由細到大都唔明
點解啲人連自己住屋需求都搞唔掂就去生幾件出嚟住公屋
佢真係以為全港納稅人都欠咗佢理應補貼佢一世？

珍惜家人 遠離淘寶

件事真係好慘

唔生幾件好難排公屋

班藍絲係特登淘晒全屋所有電器為左同人講終國幾好淘寶幾好希望佢地繼續買死快d

機電署：am i a joke to you?

rip

食煙

你係咪受害者，咁大怨氣

Btw，人哋生唔生仔都要你管？下次係咪要限制埋唔準扑野唔準結婚？

就算本身佢唔會爆，你轉220V都會爆啦

公屋係咁

燒雞...死左

番到屋企發現屋企弓人死哂 仲要係最痛苦嘅燒死

大陸都係220v架，睇黎你先要加強教育果個

電熱水爐都有人淘寶？！

屌你老母啦

四件人生羸家玩完

公道咁講 其實要經正常方法入香港賣既話其實都會有人檢查

除非你話貪污 咁就唔駛討論落去

點解個男户主一個人可以順利逃出？
同時另外四個女人仲係屋企走唔到？最後仲死哂？

插頭都唔同啦！

淘寶開心share：淘了8500w即熱式熱水爐，八百幾人仔，平靚正

大王

死者都吸入大量濃煙，可能驚得滯醒唔起搵濕布掩鼻同趴低。
細路女

一定黃人放火

痴線
熱水爐買大牌子都好平

據了解，火警發生後九旬男戶主及時逃出求救，餘下4人被困屋內，分別致電報警及通知女婿，女婿趕回家時火光熊熊，他試圖衝入火場救人，但不成功，自己亦燒燶頭髮，被迫退回，稍後送院治理，目前情況危殆，男戶主則情況穩定。

反而個9x歲既死唔去 死哂D老婆仔女 個老公真係好撚慘

我係個男戶主寧願都衝埋入去死 都想試下救人

阻乜鳩

可能佢未訓掛

中國人出沒注意

唔奇，老人家好醒瞓。4歲小朋友據悉係孫女嚟

自己老婆同個女喺入邊被火燒緊
我係個男人都唔會得閒叫人走

邊可能咁理智

冇人叫你貪平去細鋪買

主要係電壓唔同。

係咪連update都唔識睇

因為wfc

On9仔
唔係你d老婆仔女係入面就講得好聽喇

窮人唔淘唔通有錢人淘咩

個個好似你咁諗就天下太平啦

換轉我係嗰個男人
死晒啲至親
自己都會生不如死

老實講真係好慘
一家人死4個
一夜間
希望有機會幫下佢

巴打打晒我想講既野, 不過想講原因你己經講中左, 調查完係拖版附近引起, 應該都係淘寶野多

我老婆有個親戚
全屋傢俬電器都係淘返黎
有次上佢屋企 一個拖板插幾個轉插頭（拖板都係淘）
同佢講親乜都 淘咪得囉 幾平幾平 駛乜買咁貴 咪又係咁用
見親面又話淘左啲乜乜物物返黎 好抵好抵咁
最撚惨我外母都俾同傳染埋 濾水器都走去淘
我即刻買左個philips俾佢
大佬真係唔好咁痴線啦
唔係唔俾你淘都睇下係咩產品啦
食落肚又去淘 大功率電器又淘

因為報導錯

事發時61歲男戶主赤腳逃出，他頭髮燒燶滿面熏黑，一臉惶恐跑到地下，情緒激動向在場消防員求救，表示屋內有電線起火，還有家人在屋內，手足無措。而女婿當時不在家，接獲通知趕回來，激動嚎哭，多次欲衝入火場（見另稿）。

而家真係勁多人淘電器
大佬真係玩命喎
淘下D家品雜物都仲OK
電器真係不了
屋企D電器始終都用返電器鋪賣既
無謂搵命搏

你快啲send呢個新聞俾你老婆個親戚

上海街d雪櫃

Sor唔識以為唔同插頭唔同v

已經講過N+1咁多次
俾過好多爆炸著火新聞佢地睇
佢會覺得係佢地唔識用
自己用點會有事

加上現代家具好多石油副產品，好好燒
以前可能燒半個鐘先發展到全面燃燒局面
而家五六分鐘已經成間屋變火海

呢個就係支那一昧追硬件既影響
咩都睇落好好
但背後既隱憂全部都忽視哂
由材料到qc到安全
全部都係有問題

個個貪平 以為平靚正
好多睇唔到既野 其實好撚毒
同埋大廠大牌子好多貼心 好安全既設計
你唔會留意到 但就係所謂品質保證

上網買2枝滅火筒返屋企先

屋細 雜物多 一燒好難有機會走
救果位又難
真係好悲哀

做到咁平梗係有原因
用料又偷下雞 測試又偷下雞
唔出事都還好 一出事

連登仔慢慢同個社會脫哂節
兩年前話好危險叫人留喺屋企
上年又話出面好危險叫人唔好出街
最後變咗活喺自己幻想世界
香港得番豐澤

睇見都覺得玩命。
你玩命自己事，咪撚害其他人。

咪玩一樣係220V。

呢啲錢唔慳得。

sor，7左記錯，果個係日本

有冇黃既消防用品舖~
睇完想買返張滅火毯同返2個小型滅火筒

而家係咪用返水基型滅火筒好過買乾粉?

真係，我用過啲垃圾風筒吹完啲頭髮好似雜草咁又乾又旱，嗰陣我先知自己個風筒好好用，仲識人連染髮劑、米、油嗰啲都淘寶，我都好佩服佢咁大膽我就不了

其實真係唔識用。用淘寶嘢高手先用得。

冇電機A牌、冇保安D牌、冇係職訓局或大學讀過power electronic，都唔好用淘寶嘢。講真，就算有，都好易老貓燒鬚。

係咪我同事嚟一模一樣

哇
咁又釣到隻五毛出黎
又浪費一個ac

同朋友行山好似變左自己行咁

唔該你post啲post出黎證明你講既野
同埋唔該你啲post要係出自同一個人，先至證明到一時一樣呢個說法
仲有唔該啲post全部要過5000 like，唔係唔該唔好套落全部連登仔到

Exactly
就算唔燒大，淨係啲煙都焗死你
個人一亂，索兩啖都玩完

當一個尿袋都可以殺得死人，支那野同俄羅斯輪盤冇分別

iphone 都會爆炸，有啲野無得避，可能佢已經係用最好既電器